實戰來講 無敵風火輪有冇用？

有冇 學武既人分享下

無用。。。
實戰係要最簡單最快。
直拳、膝撞、踭等；
你用鈎拳已經好勉強。